邊到可以睇高清雙字幕美劇？

買正版得中文or英文 上網睇又唔清

Netflix

電話版點睇

? 無app咩

Download 高清BT
字幕可以另外選擇down

而家啲網上版都好清喎

Netflix 有雙字幕咩，利申，一直以來default都係中文字幕未改過

Google 加插件

我用smartTV 睇

你地用咩down？迅雷？
唔想用迅雷

求教學

電話app 有？